被打個個真係孕婦嚟架

班藍絲少樣野講啦

沒有大肚婆 只有大肚腩

元秋係咪炒車炒到自炒

舊聞

sor我今朝先見到嘛

好事
推爆

今日（23日）透過短訊向《明報》表示，自己懷孕不足3個月，早前不想公開資料，但因網上言論過分而決定澄清。她又說已向診所求醫，胎兒平安。

可能佢想講琴晚嘅料
所以係舊聞

推
文宣可以加料寫, 最少寫埋孕婦畀白衫打到邊到, 但有醫管局臨急抱佛腳(通知結果時先補問懷孕一事)嘅處理

依家啲女權撚咁惡，如果推上國際層面，會有咩效果

推